有咩戲係得一個／好少場景？

經典既：12 angry men rear window
美國： the man from earth
香港：老笠
大陸：夜店
南韓：加油站1，2

仲有冇？

回魂夜

The saw 第一集

Coffin 棺材 得一個set

落水狗

Buried
成套戲都係一個演員喺一個木箱拍完

差唔多成套都係地下室, 得幾個演員

死亡錄播

the man from earth

人間狗鎮
彗星來臨的那一夜

重慶森林

成套都係係個盒入面

原來有人post 左

人如其名

唔記得叫咩名有套西片成套戲都係個電話亭度

活埋

狙擊電話亭？ 好似小鴨睇過

phone booth?

同步

cube

coherence算唔算

atm？ 淨係搵住班人喺atm到 一個一個殺曬佢哋

回到未來

the hateful eight
基本上好大部分都係係一間屋入面

Room

Non stop, cube

Exam

戰狼300，成套戲都係CG

spilt

Perfect stranger

Rope
Alfred Hitchcock嘅經典
好似全套戲用咗3定4個長鏡頭嚟拍曬
淨係一間屋入面

引力邊緣

Cast away

入黎想講呢套

Cube

exam

死亡動新聞
最愛既韓國電影

locke

日本小品電影, 大空港

極盜狂熱份子